（警世）中共想我哋入局，你入唔入呀？

當你哋仍然選擇以勇武硬碰中共，已經代表你哋入咗中共嘅局啦！當四十幾個義士今日被控暴動，大家一定會諗係中共恐嚇我哋，以為我哋唔會再夠膽出嚟。太天真啦！連元朗鄉黑我哋都唔撚驚，我哋又點會唔敢再出嚟？

嗱！咁咪中計囉，正正就係利用我哋呢種心理，想我哋全部出哂嚟，然後打嘅打、拉嘅拉，被控暴動之餘再被冠上破壞社會安寧嘅罪名。打散前線，拉攏中立人士、犬儒，求穩定人士嘅民意，想一嘢翹起逆權運動。
所以我哋要以退為進，做一場公關show，攞盡民意及後組織大罷工，誓要政府跪低，希望大家花十幾分鐘睇哂我嘔心瀝血打嘅嘢先再大大力屌我拉風向。

———————————————————————

這些月裏，我和大家一樣認為堅持勇武抗爭必定能得到勝利，直至到今日閱過天琦的信，才發現我們都忽略了爭取民主最重要的一點 —「民意」。

從六月開始，我們曾經嘗試用「和理非」方式表達訴求，人數曾高達二百萬人，但政府依舊漠視。後來，我們選擇採用「衝擊」方式宣示對政權的不滿，希望能得到正視。結果是被黑警濫暴驅散，示威者被打到頭破血流，越來越多的手足被拘捕。但招來的只是一群本身對政治不作聲的市民的謾罵，認為我們是「暴徒」把社會搞到動蕩不安。令其他支持政府的人更有借口去指責示威者犯法，繼續支持黑警執法。就連本來支持「和理非」的人也逐漸減少，認為「衝擊」已經是將本來這場運動的目的扭曲變成對社會安寧的破壞。這些現象都會令我們一直以來的運動出現危機，因此我有一些淺見想提出來。希望能轉危為機，令到民意重新回到我們身邊，從而能夠真真正正向這個無情政府施壓。

我所提議的方法，
是希望大家能攜手打一場「慘情牌」。

舉辦一個屬於年輕人的集會，在這個集會中，我們要以和平理性方式去進行。不帶上任何裝備訴說自己的內心想法，告訴其他人知道我們這幾次的運動並非盲目渲洩憤怒，更不是暴動。而是為了追求民主自由，捍衛香港崩壞邊緣的公義。我們是被逼向政府使用武力控訴，例如在七月二十一日發生的元朗恐襲，警方不但沒有及時到場救援，反而逃之夭夭。最後也沒有發出道歉聲明，還指責政務司司長張建宗向市民道歉。我們清楚知道所發起的激進示威會影響到不少市民，無論是零售，食肆或交通方面。對於我們為市民所帶來的影響，感到十分抱歉。因此我們應向全港市民道歉，但也衷心希望他們能理解我們，痛惜我們年輕的一代。面對政權，我們只有無聲的吶喊；面對警察濫暴，我們只有薄弱的身軀。儘管如此，也依然希望盡自己一份力和責任保護香港。所以，我們要在集會中誠心誠意祈求各位市民能夠嚮應罷工，對無情的政府施壓。我們亦要暫停勇武抗爭和不合作運動，停止民意持續流失。

對於如何能在停止民意流失的同時，爭取最大民意組織罷工。我會建議在集會中，年輕人能夠跪下。但我們絕不是跪求政權回應，跪求的是香港市民能夠給予年輕人體諒，跪求他們走上最有影響力的一步，響應全港大罷工。

停止「衝擊」並不代表我們畏懼，不代表我們戰敗。在這些月發生的「衝擊」和「光復」行動，相信已經能足夠證明我們並不畏懼強權和惡勢力，展現出我們的勇氣。面對壓逼，香港人只會變得更團結一致。而打「慘情牌」則可以動之以情，讓更多人瞭解我們的想法，感受我們的真心並且支持我們，亦是唯一機會扭轉我們在其他人心目中「暴徒」的形象。

七月各種事件令大家悲憤不已，但我衷心希望各位抗爭者能放下仇恨情緒，冷靜應對，我們需要展現我們的智慧才能使運動繼續走下去。因此，所有的不合作運動和勇武行動，絕對需要放下，阻止民意繼續流失。

希望大家可以放棄抗爭日程表，全力討論籌辦主線 —「年輕一代集會」，同時能給時間抗爭者休息回氣。

踏入八月，我們組織大罷工。
在這之前，必須打一場「慘情牌」挽回民意。當「慘情牌」和「大罷工」這步棋走完了，勇武快閃可以是考慮後著。

當大家仍然深深不忿，情緒高漲難以平息時。
請大家重覆細味天琦之家書 —

「本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為『暴動』的『暴徒』，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。」

再說，國務院首務目標「懲暴力」，我們就以「不暴力」主動應對。轉打「慘情牌」，我們要聽天琦的話，放下勇武生命對賭 ，令中年人老年人因愛惜下一代而考慮改變立場。聚集民意發動全港大罷工，施壓政權、贏回五大訴求，邁向民主自由的憧憬。

最後，大局優勢明顯偏向政權，政權以維持社會穩定濫暴鎮壓激進示威及在各方面排山倒海式的維穩輿論藉此打散運動。懇請各位以大局為重，支持並宣揚「慘情牌」，讓我們重新主導民意再作下一步全民性方案贏回五大訴求！

我們一直以來都能展現勇氣，今日已有四十四名手足被控暴動罪。而現在更需要展示智慧和謀略，我們只有贏才能救回手足，願我們能披荊斬棘帶領運動邁向成功的道路！

我要強調並不是放棄勇武抗爭方式，只要罷工有成效，我們根本不需流血。若罷工不果，我們定必誓死抗爭到底。

「寧為玉碎，不為瓦全。」

#大家有任何意見 請提出
#有任何錯漏 請不吝賜教
#此文純粹個人對運動未來展望之意見
#假如各位巴絲打同意 請廣傳分享

推 罷工 ！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

推

Push

- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

光復香港 時代革命

咁撚大篇野就係叫人散水收檔

各位唔好見到長篇大論就㩒錯正皮
負佢老母臭閪上一頁

成篇嘢就係講緊嘗試用另一種方式更有效地去抗爭，而勇武可以留係最後，請問而家邊一句叫你散水收檔？

負皮唔緊要，最緊要比意見一齊討論，比更多人睇到有唔同嘅抗爭方式，真理能夠越辯越明！

係要民意，但慘情牌未必打得響，反而要令佢地覺得自己都深受其害，例如元朗件事

仲學人加埋啲大字

咁你認為有咩方法可以令佢哋覺得深受其害？
因為慘情牌係可以由年輕人去主導，可引起幾代人嘅留意，繼而就攞盡民意去大罷工。

而家就係提議比勇武更好嘅辦法，大家理性討論下唔該，唔好一開口就鬧人先。

罷工要夠人多，
快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我都知要人多 但係就單單靠你呢幾張圖就組織到大罷工會吾會太天真。我完全贊成樓主講既 先打一場慘情牌/苦肉計吸納民意 再呼籲響應罷工 呢個先係令運動可能成功既唯一方法

師兄，所有方法一齊試呀，緊係唔係淨係用我兩張圖la!!!!!!

拎民意就要比佢哋知大家係坐緊同一條船

集中搞罷工的確安全啲

警你老母世

我只係想話你知如果要成功罷工要政府跪低就要打慘情牌！如果你為場運動好既亦贊成呢個睇法 希望你可以分享比你既朋友知係有一個用和平同愛既方式贏呢場仗 叫勇武上腦既人冷靜 到真係冇任何辦法既時候再勇武都未遲！！！

數個人已經能引起不少回響。試想如果一個集會中，所有年輕人都願意跪下向香港市民請求罷工並表示將會暫停一切激進示威。在集會中道出激進示威的原因，在這場運動中的心路歷程請求香港市民的諒解。必定能引起更多人關注，令更多溫和中立市民重新站回到我們抗爭者這一邊，繼而呼籲大罷工。這是一個令大罷工更能有效實現的方法，在目前情況下我們要以智慧取勝，硬碰勇武方式留待最後。

睇下天琦封信啦 佢冇叫我地要勇武上腦 用勇武行到最後嫁 佢叫我地思考多啲 你有冇睇哂成篇文再留言呀 絲打 你睇哂再比意見 我可以同你理性討論嫁

有人話可以各有各做 但暫停勇武同不合作運動可以比人睇到我地吾係要搞亂社會 停止左流失民意 再用慘情牌攞盡民意 之後就可以順理成章大罷工。大家吾好勇武上腦8月係要用智慧謀略應對 我地就係一招以退為進！！

屌你老母兩條友係到一唱一和
三毛到仆街以為長篇大論就帶風向？
梁天崎叫社會接受度高啲又唔撚見你講？
得你兩個係到扯貓尾柒唔柒啲啊？

係因為我真心覺得呢個方法有用所以宣揚開去姐 我覺得你其實吾需要貶低我地既意見 因為我地既意見都係為場運動好 呢個係無可否認

首先，我無提到話長篇大論就能帶風向。
其次，係而家呢個情況人人都硬碰，而有市民並不理解我哋背後意念，好難可以突然令社會接受度變高。

打慘情牌左先因爲我地真係被極權暴政逼迫的民眾！係事實！

如果真係要集，一定要有大量抗爭道具，如banner...每個人心口都要有tag係話(大概意思) 求救！望港人團結X月X日大罷工！

上述既抗爭道具要舖天蓋地，目的：

（1）防 CCTVB 影d唔影d避標語再改話我地跪求政府，舖天蓋地的話，點影都會影到！

（2）防藍絲用我地既跪求相改圖話我地向政府跪低

（3）立場更清晰
（4）展示團結

另外，要有些人（戴口罩）接受傳媒訪問，直接道出困境，數一d黑警的衰野點樣攻擊平民，
如: 元朗警黑無差別殺人事件、警員持霰彈槍指向市民險釀葵芳大屠殺、黑警橋上無預警頭射民眾......

矛頭直指武裝黑警的無法無天

暫時諗到除咗打「慘情牌」有可能拉到民意，定你有無更好嘅方法提議？

絲打 你完全捉住重點 我地而家主要就應該討論慘情牌點樣可以打得最令 吸納最大民意 繼而引起全港大罷工

當大家覺得點解要跪，點解要好似乞求嘅時候，我希望你哋睇返天琦嘅家書入面有句提到「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」
而我哋嘅「慘情牌」係想令更多人明白我哋示威遊行、衝突同不合作運動嘅苦衷同理念，並非係衝動同不理智行為，先可以說服其他人企係我哋嗰邊。

方向係啱，但係要令依家既勇武控制憤怒係難點。
控制好憤怒去罷工，經過史無前例既衝擊後，再用多一次和理非我覺得可以試下

問題係點樣令大家肯去嘗試。

的確呢個時候，當情緒已經沸騰到一個高點，根本無人會想睇呢啲文，每逢見到唔係支持勇武行先嘅PO就留言話三毛，鬧句屌你老母再留個負皮就走。撫心自問，你哋有幾多人真係有睇哂呢篇文？如果你哋係有心想呢場運動繼續發展落去，點解唔嘗試瞭解下其他方法先？

我地要落力啲解釋返比勇武知 呢一刻暫緩勇武對局勢最有利 最主要係我地要耐心用道理說服佢地
我亦都會可能慢慢組織去申請不反對通知書 用行動去話比人知呢個方法有效。但一切都只係考慮當中，我衷心感謝你認同呢個想法 幫我地打左支強心針再次強調 我吾係否定勇武無底線勇武可以係最後一著

係一個警黑合作既地方, 警察只係保護權貴。 你覺得你層樓仲會值錢？ 你份工仲會穩定？ 你下一代仲會有未來？

香港人最怕樓價跌，無工返，然後>>>再到下一代會仆街。

元朗會大迴響，係因為果班巿民夠慘。需要向人求救，但又無人救佢地。

<<<我地係需要向人求救, 向香港人求救。>>>

我諗和勇比例要改到改

35%勇 65%和

和理集會要有勇武保護
勇武上場要有和理掩護

係好有用！

打慘情牌，休戰一兩星期，發夢諗到幾個原因：

（1）大部分港豬已經習慣了我們的不合作運動、我們的警民街頭抗爭，令佢地再醒一醒，清醒下。（好多港豬都係俾藉口自己，眼見見局勢亂就同自己講，好亂wor⋯⋯我都係要做好我份工，令香港無咁亂，老一輩的人或中年人都係習慣穩定生活，即使宜家咁L亂都係視若無睹，叫自己習慣當下的社會動盪，繼而習慣翻，係恐懼，令佢地更堅持安穩生活，更要用翻工營造安穩感，塑造comfort zone 俾自己，所以如果要攻佢地，只有攻心計，俾佢地知我地係脆弱既雞蛋，暴政永遠係鐵牆）

（2）跪港人求罷工，顯示我們係手無寸鐵，並非黑警口中所講我們係暴戾、持武、暴徒，從而令黑警自打嘴巴！黑警失民心！

（3）俾機會港人反思自己，拉攏綠、淺藍、深藍人。休戰一兩周（我指街頭要守的抗爭）反而會俾港豬一個旱天雷，醒一醒。吖，點解休戰既？唔打既？沒有上街守戰及罷工的二百萬人可能會諗，吖，佢地唔爭取喇？唔為香港喇？咁呢個時候有機會會令佢地站出來罷工，自己撐翻香港。淺藍、綠、深藍的人，可能會開心一下，但同時我地會出嚟跪求人，另加網上大量我地的受傷、爆頭、被黑警打既相片，告訴他們我們受傷了，但受傷了仍會以跪求方式跪民眾罷工，撼動他們的心，產生憐憫之情，告訴他們我地係真係手無寸鐵的雞蛋，以後，佢地都會有一份關顧之情看我們跟重裝黑警膊鬥，甚至令佢地漸漸走近我方。

（4）近排明顯喪玩鄉黑牌，我地就係要佢地個鄉黑計劃胎死腹中，叫佢地打空氣。有興趣的人可同時玩香港街頭逃脫快閃，令佢地打空氣。不被捕！

（5）在此期間，同父母、上年紀親戚呻無力，宣傳警黑壞事，讓事情在C9群、廢佬群散播，在集會以外打慘情牌。

要記住港豬愛善望，求安穩，扮無野！要令佢地罷工，係要心靈層面，感動佢地，衝擊佢地個靈魂。

慘情牌後：
停戰一兩周後或可全面升級街頭抗爭，或轉形式玩香港街頭逃脫快閃，務求令喪屍打空氣。

香港根本就係權鬥的棋子

你所講既完全中哂 但打呢鋪慘情牌只係為罷工鋪路

若罷工不果 政府死不跪下 我地就動用最後一著 勇武快閃 黎個真暴動

你認為送中係因為200萬和理非turn down ?

慘情集會完全不需要勇武
因為我地完全打住和平旗號去跪香港人罷工
如果黑警要暴力清場 道理就係哂我地呢邊 慘情效果更加突出 民意會進一步走近我地 罷工成功機會更大大提升！

又係要「聰明」

但係你唔講下點解以前聰明咁多次一事無成？

呢個係長期抗爭運動，要軟硬兼施才能有效對抗中共。

係12號勇武圍堵直接阻止左 但16號既200萬比呢個7頭政府見到咩叫民意所以直接跪低

當我地成個7月勇武上身 有人見到我地有勇氣 有人覺得我地搞亂社會 甘我地係咪應該係8月主動比呢個情況抖抖氣 搞個慘情習會 話比人知我地並不是要搞亂社會 藉此爭取大部分中立人士既同情心同支持 繼而利用返呢個民意去推動最有效果既大罷工？ 我地要用返智慧去思考運動既去向 到底如何才能成功！

維穩費

如果你覺得勇武落去 你打得贏真槍實彈既黑警 逼到中共出解放軍 所有勇武前線流血被捕都冇所謂既 你繼續吹噓勇武到底啦 我只係吾甘心再有抗爭者有所犧牲 但最終場運動都係一敗塗地。我而家只係提出另一條路 用罷工去抗爭 只不過係罷工前做場公關show甘姐 完全吾明點解你地可以認為只要勇武到底就一定贏。

中國共產黨政治就係不斷權鬥
但係我理閪佢
我只係想我生長既地方可以一直擁有民主自由同公義

即係周街跪低，求人擺工？

但大家可能都在被利用。好灰

同意要攞民意
但唔係打慘情牌
打慘情牌係要對有同理心既人
你覺得班藍絲有同理心?
我地仲唔夠慘?
要就要令佢地感同身受
當班狗攞棍扑佢地嗰陣就會真正扑醒佢地

元朗事件 一定是最好打的牌
同意和理非上場 勇武出來洩洩氣可以的 但要速閃 不被捕

同意要攞民意
但唔係打慘情牌
打慘情牌係要對有同理心既人
你覺得班藍絲有同理心?
我地仲唔夠慘?
要就要令佢地感同身受
當班狗攞棍扑佢地嗰陣就會真正扑醒佢地
班藍絲越想事不關己置身事外就越要燒埋佢地

6月9 100萬6月16 200萬 我地用軟方法
6月12用勇武圍堵 硬方法（6月軟硬兼施）
7月1立法會 7月14沙田 727元朗728西環
我地不斷勇武進攻 激進示威（硬）
令到好多普通中立市民對呢場運動卻步左
展望8月 我地要用軟方法 拉攏返200萬人考慮參與罷工 罷工一定係最有效方法令政府跪低
6月軟硬兼施
7月硬
8月軟
大家用智慧思考多啲吧

我建議你細心睇一次內文 我建議左舉行一場屬於年輕人既集會 入面有講 吾該哂

我覺得當初連儂牆有brother捱打13拳開始有多d人convert
到今日藍絲仲係瘋傳緊廢老喺機場比人阻- 嗰段斷章取義嗰條片

吾洗諗太多 只要諗 我地如何成功爭取香港擁有民主向自由就得

慘情牌係要拉攏中立人士 只求穩定既人 香港仲有好多有同理心 同情愛錫年輕人既人 佢地只不過係吾想煩所以不理政事 我地只要做場「show」 絕對可以拉到呢部分人既同情心 為罷工建立到基礎民意 至於你講既深藍個班 我地理鳩佢啦 佢地都冇撚人性 記住，香港人係好高質素 我地8月要用智慧取勝呢場長期抗爭！

唔好太迷信民意
去到依家，要有立場既人，無論藍黃好，
一早已揀定同好堅定。
而中間果批有唔少人是勝利球迷，
你贏既最後點都會企你果邊。

仲有，唔係大家唔想和理非，
依家是只要你出去
班癲狗都會出手喪打，
你一還手就係暴動，
呢場所謂既和理非既戲
政府連扮既機會都唔俾你。

希望你可以花多十分鐘睇哂整篇文

最多咪同大孖沙攬炒！損失最多一定不是新的一代

苦肉計 慘情牌只要係適當既時候用係非常之有效
當我地勇武前線有不少人受挫既時候 我地要思考繼續勇武係咪唯一出路 我地用遮用鐵通真係打得贏黑警？ 就算打得贏黑警又打吾打得贏解放軍？大家好好思考一下。

其實樓主下次有計劃就直接講
而家好多巴打都對中計黨好撚反感
你仲要標題同第一段又係咁講唔好中計唔好入局

幫推喇

場運動未有勝負 中間個班我地仍然需要拉攏
申請不反對通知書舉辦集會 基本法有保障集會權利
只要我地肯組織打慘情牌 我地絕到打得到 而且可以打得好精彩

請不要以生命與無頼政權對賭 我們要堅懇面對困局
不要被仇恨支配（持續勇武對抗黑警濫暴）要持續思考出路。 當大家好迷惘吾知點做既時候 請大家去睇天琦既家書冷靜下。

得罪講句
你智商過唔過五十
跪求有用晨早有用左啦
咁唔洗咁多人被人打爆頭啦
你不如同我講法治有險可守啦屌你老母
死左幾個
傷左咁多
你係咪以為自己係耶穌可以感動世人
今日個四十幾個比人告呀
分分鐘左十年呀
咁佢做過咩呀屌你老母
家下仲講咩法治嘅人根本弱智
即係你呀
班死差佬打撚死你佢都唔洗負責任架
仲諗住求堯嘅人仲喺度心存僥倖
根本你今次輸左
支那根本唔會放過你
打曬你班仆街入集中營幫你打白痴針
下場比死更衰
唔好諗住呢個世界邊個會幫你
美國佬英國佬都唔會
佢哋只會係對自己有利嘅時候先出手根本就唔會理你到底和平定暴力

得罪講句
你根本弱智到家陣你刻仲心存僥倖唔肯面對現實

同意！有些人被利用！

爭取民意有咩問題
話散水嘅人可唔可以答到

你慳啲。
要攬炒。

爭取民意有咩問題
話會散水嘅人可唔可以答到

你根本冇睇過內文
我講緊跪求香港市民攞民意罷工喎
我幾時講過要跪政權呀
你勇武上腦就算啦
睇完內文先同我講點解要勇武到底
而吾係爭取罷工黎贏呢場仗先啦
屌你老母係甘吹噓勇武推人去死 推人去流血
明明有個吾需要流血既方法擺係你面前
睇完內文再諗下自己智商有幾高啦高能仔

請問你現時覺得「衝擊」同「大罷工」，邊樣能夠威脅到呢個政權？

我只係認為係「大罷工」前打一場「慘情牌」能有機會帶起民意，令更多人嚮應罷工。萬一呢次失敗，勇武硬碰為後著都唔遲。

要攬抄吾係問題 但要係冇辦法既情況下先用
而家我地提出左個新方向 我地就應該討論左先
用你既10分鐘睇下內文先啦巴打

我就唔會，目標同目的好重要
咁話而家唔衝就係散嘅人
叫衝嘅目的係咩

有效爭取到支持，先係我地贏
而家擺明有兩派人
一邊話衝，話唔衝就會散水
一邊話唔好衝住，暫時換和理非上場
而家擺明係要長期玩，有冇可能一直衝先﹙我講嘅係用同一種方法﹚
即係和理非乜都唔洗做，就只係叫人一直衝?
咁就係一個方法?

如果而家呢個時候叫人盲目甘「衝」
反而叫人衝既個個人先係「鬼」

重有可以再分派啊
一邊話衝去打低政府，簡單講號召人玩死黑警
一邊係話以有人衝，已經犧牲左好多人去號召人罷工，停擺香港

識做啦連登仔女們

唔明點解要負皮
勇武試過 遊行試過
兩種方法都唔得既話咪要行出一條新路囉
咁點解唔試下呢

82集會可以展示集會人數之餘
又可以知道罷工既大概人數
會比85想罷工既人好大既決心
同埋呢個集會只係第一步
拉攏中間民意去番我地呢邊
連日黎既遊行示威已經動搖左唔少中間派既意向
所以用番共黨戰術 拉一派打一派
將唔支持既變支持
反對既無咁反對
如果到時仲係唔得既話
咁咪全民大罷工同暴動囉

又中計啦

八號風球係唔可以放假架！中計啦你哋！

重有前1-2 日開始好多吹到和理非廢嘅
講到前線被狗拉晒就散撚晒，叫人唔衝又係散撚晒
乜而家和理非死晒唔可以再出聲?
號召罷工唔係出聲架?
散左去邊撚度?

我好簡單講，我係和理非
就算勇武被狗拉都一定會反抗落去
由幾時都好，我地民主係由自己爭取
我地並唔係因為任何一個人出嚟先去爭取
相反係有冇其他人都會出嚟
前線被狗拉晒，我都會出
雖然我唔敢夢遊

如果你為整場運動著想
攞十分鐘睇睇內文吧

為場運動著想
請攞十分鐘睇睇內文吧！
到時大家發表意見再討論

新acc

就事件討論啦

換個方式抗爭，支持不合作運動，支持運輸系統不合作。

82 and 85一定去，
場運動有排玩，不要被一次半次人數少，就灰心！
正苦就係想挑潑，如沒有激烈衝突，1/10就是一大戰場！

對！之後再快閃d持武喪屍慘情完升級閃撚爆佢

唯有聚集民意發動大罷工先係最理想既方法
不合作運動始終都會令民意流失 阻礙組織大罷工

除gear真係可行咩？
琴晚葵芳啲街坊都無gear喎，結果點呀？
大大枝雷鳴登霰彈槍指埋嚟呀
琴晚天水圍嘅街坊都無gear喎，結果點呀？
啲煙花喺佢地頭頂爆開呀

你所謂嘅賣慘看似可行，實則係將所有人嘅生命擺喺黑警枝槍前面
今時今日，黑警有咩做唔出？居然仲會信佢地？
說實話，你一係帶緊風向，一係就真心膠

同意要爭取民意
如果全世界都仲係和理非，我會buy你呢個建議
但係呢 宜家根本無大台，而且一定有人唔會同意呢個做法
大家對政權嘅信任已經無左 好難說服大家完全唔帶Gear去現場搞一場集會
我覺得呢套方法並唔可行

我認同喺呢種時候唔應該俾損耗我地戰力嘅battle繼續咁去
如果每個星期都有幾十人俾狗拉 控告暴動
咁樣社會會開始麻木之餘仲會令我地損失好大

一日唔係真係搞武裝革命直接推翻政府，都唔好諗前線升級（就算係汽油彈）可以迫使政府有d咩退讓

的確係時候搞和理非大集會，去解釋返到底點解比較進取嘅前線會咁做，會武力升級，去請社會諒解，並且邀請大家用和理非嘅最具殺傷力方法——全港大罷工，去避免前線衝突繼續發生，而又有足夠力量迫使政權讓步。

水無常勢，可柔可剛

我地要係一個有不反對通知書既集會入面訴說心聲 同埋跪求香港市民既一場公關show
和平集會要帶咩gear？
再講只要我地吾帶任何gear
黑警要對一個完全和平既集會落手 慘情牌效果更佳 只要我地主導返民意 大罷工就會更有可能成功

巴打 多謝你既理解 希望你可以分享呢個意識 比真正想贏返呢場運動既人

Be water 7月經歷左一波強烈激流 8月需要更有智慧的柔和反擊

我當然理解
但都請你理解你用呢種方式呼籲係叫唔郁已經決定左要用身體同政權死過嘅人
我嘅建議係要呢幾日儘量討論多啲點解罷工本身好有力量，可以令前線衝突避免發生，唔需要大家喺前面死過
咁樣將個討論轉去罷工，本身已經係將你所講，仇恨轉化成另一種行動嘅途徑

所以8月5一定要搞先，但唔好預8月5會有好多人加入，反而係用8月5推進罷工討論，令之後更多人參與罷工行動，最終對政權施加足夠壓力

始終，見到對面咁黐線，報仇先係人性，要人放下仇恨唔係咁容易
我覺得與其叫人放下仇恨，不如叫人將仇恨轉化為總動員嘅動力，用罷工去施壓，去報整個政權害香港人嘅仇

呢位ching你係咪已經忘記7.14沙田大遊行啲黑警係點圍捕？
當日百步梯放映會嘅不反對通知書係到11點㗎，9點幾啲狗就發狗瘟喇

參考資料：

香港藍黃分化到咁，見到近日元朗白衫黑警行徑無異，要轉軑嘅淺藍早就轉咗，剩低嘅得返啲港豬、深藍
佢地眼中所有由我方發起嘅活動，都係屬於搞亂香港嘅行為
會直接影響佢地人身安全嘅恐襲都尚且無法令佢地覺醒，會唔會因為一場公關show就轉軑呀？

嗯嗯 同意 但我想強調返 慘情牌對於聚集民意係好有效！

我同意。

點解個運動可以成功去到咁耐，關鍵係民意！

講打一定唔夠打，共產黨根本唔會怕你。你咁好打，打得贏黑警咩？ 就算贏到，佢立即會出老解！ （唔好on9諗佢唔敢出，警察輸了咗等於佢輸咗香港，保証佢出解放軍）。最好你繼續打，我就日日拉鳩你，民意遲早逆轉。

要贏就要民意，要智取。我支持以退為進，以受害者身份救市民加入，爭大罷工成功可能人生！

圍捕？我建議既係有不反對通知書下既和平集會
個日係因為有衝突先無視左百步梯既不反對通知書
只要我地吾帶gear 無視班狗所有挑釁 亦吾好挑釁班狗 和平集會 我地就吾怕比位人入 專注打一場漂亮既慘情牌

本身中間就有一班吾理政治既中立人士 我地需要佢地既同情先可以成功組織罷工 如果你著重點偏向擺係一班無得救既深藍人士同我爭論 我只係可以同您講聲抱歉 我講吾贏你

就係甘啦

你講既野真係好鬼
依家任何集會遊行 無論點和平
最低限度係食橡膠子彈

你反而叫人唔好戴頭盔
直線叫人送頭送命

有膽你去警署門口請願呀
睇下你會唔會俾黑警捉入警署輪姦？

樓主 我部分同意你嘅講法
但係集會都好易入局 而且嗰班撚樣都只會睇tvb 咁點解唔分散落區
但係跪低就真係難啲

睇埋呢個post 幫推

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

集思廣益 求意見
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
唔好盲目留係到集會等人拉
好似8.5人地應該設好曬局 我地係咪仲集到人地拉你為止

我建議集完散 散去做其他嘢

即係呢我哋每一次集會就好似你所講一開始好多人啦跟住慢慢入夜就開始小人
然後呢就等俾人圍捕等俾人拉
咁既然我哋大部分都唔勇
點解仲要用一啲應該需要衝但又少人衝嘅方法對抗 等人打你 告你 拉你

而我地集會得一個目的係達到到 就係話比人聽唔驚白色恐怖 唔會忘記初衷 副作用係更大
有無得再多少少作用

如果個流程轉做
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
咁會唔會好啲
(揀幾個係因為想分散警力 令幾個商場都有防備 無人會知邊個商場最受公民歡迎 最受歡迎嗰間 公民見到就可以行等二間商場
無論點失敗 我地都做到完好無缺 要休息嘅可以休息 文宣組亦有更多時間組織街站 勇士又可以養傷)

除左討論行動
討論一個運動嘅最終目標都重要
我哋意見都開始有啲分散
五大訴求入面有真普選
但係又亦有好多要嘅係香港獨立
雖然話就話係共產黨眼中要真普選同埋要香港獨立係冇分別
但係對於香港市民來講都仲係有分別

咁如果有鬼係和平集會到衝擊警方 警方已有有理由圍你啦 佢地已經無法無天
你唔能夠用正常思維推測架

警方根本唔可信
任你點和平 佢總能夠有位入你 配合埋tvb 搞掂

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

集思廣益 求意見
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
唔好盲目留係到集會等人拉
好似8.5人地應該設好曬局 我地係咪仲集到人地拉你為止

我建議集完散 散去做其他嘢

即係呢我哋每一次集會就好似你所講一開始好多人啦跟住慢慢入夜就開始小人
然後呢就等俾人圍捕等俾人拉
咁既然我哋大部分都唔勇
點解仲要用一啲應該需要衝但又少人衝嘅方法對抗 等人打你 告你 拉你

而我地集會得一個目的係達到到 就係話比人聽唔驚白色恐怖 唔會忘記初衷 副作用係更大
有無得再多少少作用

如果個流程轉做
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
咁會唔會好啲
(揀幾個係因為想分散警力 令幾個商場都有防備 無人會知邊個商場最受公民歡迎 最受歡迎嗰間 公民見到就可以行等二間商場
無論點失敗 我地都做到完好無缺 要休息嘅可以休息 文宣組亦有更多時間組織街站 勇士又可以養傷)

除左討論行動
討論一個運動嘅最終目標都重要
我哋意見都開始有啲分散
五大訴求入面有真普選
但係又亦有好多要嘅係香港獨立
雖然話就話係共產黨眼中要真普選同埋要香港獨立係冇分別
但係對於香港市民來講都仲係有分別

篇文已經提到話有不反對通知書嘅集會，而且不會有任何衝擊。如果係呢種情況，正常嚟講就唔會出現你所講食子彈嘅畫面。唔戴頭盔同口罩係因為要話比市民同警方知，集會係和平理性地進行。如果戴齊裝備，人哋就會認為我哋又係出嚟破壞社會安寧，而我哋今次集會目的只係打一場漂亮嘅慘情牌。

或者你要認真睇下內文 我個重點只係全力組織罷工
罷工要有大量民意 所以所有有機會流失民意既抗爭活動都需要取消（包括不合作運動，勇武抗爭行動）

如果我地呢班真心愛香港既年輕人㩒吾住你所謂既鬼 甘我地呢個抗爭運動都好兒戲

內文有提 勇武快閃可以係罷工不果之後的最後一著

唔理政治嘅中立人士見到我方俾狗打到頭破血流嘅時候，見到白衫黑警無差別暴打老弱婦孺嘅時候，都尚且吝嗇佢地嘅同情

先不論啲政治冷感者會唔會知道有個無法搶佔所有人輿論焦點嘅極和平集會發生

如果就咁企出嚟講兩句好聽說話就能夠令他人轉向支持自己，
官商鄉警黑仲洗喺後面搞咁多小動作咩，派個有正常智商嘅無名小卒出嚟分享下愛國愛黨愛港就得啦

更何況「唔理政治嘅中立人士」本身就唔存在，因為「中立」本身已經係一種取態

至於「唔理政治」即係政治冷感啦
香港呢兩個月風雨飄搖都仍然冷感，但就會因為一場公關show，而向我地啲小朋友施以同情嘅話，過去我地俾人打嘅時候，佢地係咪因爲訓咗先嚟唔切流露出泛濫嘅同情心？

唔使搞集會
有幾個代表去公務員或其他集會問可唔可以上台講幾句
最好有相顯示一啲之前未喺新聞出過既傷勢就夠喇

個時我地有方向組織罷工未呀？
而家係擺明搞個慘情集會 年輕人講到自己好撚慘
全部人跪哂係到求香港人同情
呼籲愛惜下一代既人響應大罷工 對呢個政府施壓呀
就算政治冷感都好 見到可能數萬人一同跪低 佢地都會諗到底係咪罷一日甚至幾日工就幫到我地 而且我地打響口牌 停止勇武同不合作運動釋出善意 應該就會有更多人響應罷工。

甘樣既處理我認為太急
效果吾會好
要更多組織同討論
而且要用時間證明我地吾再搞勇武抗爭同不合作運動一排先再搞個慘情集會 爭取民意效果先可以去到最大化